香港已經冇MMORPG啦

其實都係想搵隻game一路玩一路9up下姐
可惜已經冇人玩

返工返到隻狗咁 仲邊有力氣養成角色

掛住同朋友打怪升LV嘅日子

8月29號 wow classic見。

on9先玩

我係on9
你又鍾意玩乜咁大口氣？

都唔係嗰回事啦
香港人又唔多
唔會係我地期望緊嘅嘢

咁我諗係你低估左佢。 玩beta完全滿足到我個興奮。

我覺得同外國人玩冇咩親切感

自己都養唔掂仲要養角色？

集合連登仔之力出隻Game

其實我成日都有好多idea一隻mmorpg要有咩
但自己唔係讀programming

有都係垃圾大陸手遊 換皮作

呢啲game互動性又低
遊戲性更加係垃圾
真係冇動力去玩

好想玩番石器 魔力 或者diablo2果d game

黑色沙漠

到時玩台服咪得
實有香港人公會玩

想玩卡通畫風

圍內得閒同朋友打下機咪算囉

出世開始已經玩緊

啱 自己養唔掂仲養角色 真喺好柒 即刻拿拿林刪game

唔好話香港啦 其實全世界都無啦 個潮流去咗手機Game
不過我自己都係放工打下Ps4

Fez
分左手五年我仍然好掛住你

改左runescape個combat系統就可以變神game

陪我玩Toram